I have a dream, 連登合唱團入嚟幫幫手

小弟跪求各位巴打斯打幫幫手，有冇可能喺各大港鐵站或者港鐵商場一齊大合唱呢首二次創作呢？

《黨鐵惡夢》#識唱一齊唱

原曲：《多啦A夢》主題曲
改詞：叮三分鐘

全城人士很暴躁 愛黨鐵路真糟糕
人人圍插 不可思議
放棄鐵路 行路更好
沿途停頓怎樣去 無車封站好恐怖
橫蠻無理 只識加價
公關只懂賣廣告

*迫港鐵沒法趕到 行路又遲到
（你睇，班車嚟啦！）
衰撚到 唔好鬼信D廣告
各區繼續嘈 (無車繼續嘈)

遲來停頓的預告
放工遭遇好恐怖
人人圍困 噓聲一片
放棄鐵路 行路更好

遊行人士一定去
晏些少就必趕到
成棚朋友 不屈不退
只得差佬亂警告

*重唱

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可